突發 YouTube驚現香港新晉rapper diss月娥

推

巴打首先換枝咪先 之後歌詞打返啱佢
支持

歌詞幾中肯 希望有前途

寫左幾耐？

好似喃嘸佬

唔係我寫 個日碌YouTube見到

哦.. 想問下呢個詞駛唔駛用兩個鐘寫

貼一次無人理要貼多次

pish